袁國勇啪針後話︰正呀！掂呀！

正呀！掂呀！

自己打
廢事比你班友仔換料

自己打

花式自殺

香港有兩類人可以自己幫自己啪針
道友 同 袁國勇

聰明仔

佢鼓勵緊香港市民打BioTech, 但佢唔可以明講

袁教授係咪去過通州街拜師學藝

唔係話只會打自己研發既疫苗？

之前又話只會打自己有份研發果隻

AA+

他知道，哭是沒有用的
我來打

刁仔唔比佢運落黎
怕整出黎搶晒d客

醫生之選 - biontech

我好記得佢自己話一年內都唔打

佢話香港冇廠整唔到, 要係深圳整完再運落嚟
但刁仔唔批

他知道,科興是沒有用的

點解會係打喺皮下？

疫苗唔係打肌肉㗎咩

條仆街扮嘢buytime,一有來路貨就狗衝

擺明死咗人 要搵佢出嚟宣傳